食撚屎啦九巴app

痴撚線架個on9 app 明明岩岩先話1分鐘有車 轉頭再望已經話乜撚行車受阻 仲要隔左六七個站 而家等撚左廿分鐘都未撚有車 咪撚玩野啦唔該 朝早已經係咁搞到我遲到 放左工想早啲返去抖下都唔撚得 我真係屌你老母呀垃圾九巴 廣告就識加 基本野都做唔撚好

狗巴可能俾嗰個葉小姐搞到賺小咗，咪搵小市民開刀囉，依家只不過係小試牛刀，遲啲加硬價，同狗鐵一撚樣。

又關果個車長事？睇新聞話上面d高層諗縮數喎 同埋佢個apps跟gps, 塞一塞車就仆街亂哂 要準時我寧願搭地鐵。

繁忙時間真係塞車既話都冇計